樓下有幾個撞聾嘅老人家每朝都係度傾計，點搞

住二樓，五樓咁高既

我唔想知你地會去大陸邊度旅行囉

😭

行左落去 吊左佢一獲 希望好啲

死肥珅